中環站已爆滿

如題
大家可以考慮係唔同地方出